郭嘉文算不算是城大之光？

師妹

郭奉孝在，不使孤至此。

靠塊做城大之光，係威威嘅

揾曹仁超

相比起郭嘉 我覺得荀彧先係
荀彧係魏軍征戰時
於後方同夏侯惇一齊穩定軍心同糧草補給
情況就好似西漢既蕭何 功勞大於張良 曹參同樊噲咁
加上郭嘉都係荀彧推薦比曹操
根本無荀令君 就唔會有魏國
樓主咁講係對荀文若唔公平

仇思達先係

照我所知，城大妹個個都當閪8達通嘟gala